老實講，我真係好想同勇武割蓆

7，8月時嘅勇武我好尊敬
但係依幾日令我好無奈，甚至好嬲
好想講，勇武嘅行為開始變到同白衫同黑警冇咩分別

一句 核彈都唔割
就好似政府被逼支持狗察一樣
依家和理非都被逼唔可以割蓆
好似鬧下你都係二五仔咁

我同意俾人打要還手自衞，
但係如果人地冇出手，只係因為佢「疑似」係藍絲廢老，仲要只係撕過文宣鬧過下人就主動圍毆佢
請問你地同721白衫有咩分別？

打爛黨鐵同商場 我想問除咗發洩到底有咩作用？
爭取緊五大訴求嘅邊一樣？

一邊鬧新屋嶺啲狗用私刑
另一邊廂又鼓吹要私了
老實講我都開始精神分裂

勇武你地成日都叫和理非支持你
咁請問你地幾時有尊重過和理非？
最近嘅遊行一次激烈過一次
搞到越嚟越少和理非想/敢出嚟
呢場運動嘅成功係和勇一齊前行締造出嚟，
勇武依家行得太前，根本騎劫咗場運動，
將原本對準政權嘅槍口轉變成群眾鬥群眾，變咗個人發洩

希望你地知道，
和理非並唔係奉旨支持你地嫁
出嚟遊行嘅人數已經大幅減少咗
勇武派如果冇咗和理非支持就只係一班黑社會
再係咁只會係勇武同和理非一齊攬炒

大家都講過，依場運動已經返唔到轉頭
不成功，便成仁
既然係咁我地更加應該冷靜諗清楚要做啲咩
而唔係下下俾情緒控制

左膠上

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

你都幾不思進取

係啦,叫班專做on9野冚家剷返去中聯辦玩陣地戰把啦

完全封鎖

不推文回覆

Blocked

唔洗割
我哋由一開始就唔係同路人

blocked

同意樓主，而家已經冇乜人上連登，一堆bot同fake news ，唔岩聽就話人係鬼，想同班走火入魔嘅人講，場運動就係輸係你班唔聽人意見自把自為既撚樣到

拜拜

Noted with thanks

我都係左膠，不過無割蓆呢個選項。

唔通出聲明話：「勇武打人咋，同我地班和理非無關係架」咁呀？

我認同單純撕紙狗、串嘴、政見不同，係唔應該打，有人打左，出post講清楚自己諗法，甚至屌鳩果班人都仲得，但係割蓆？割比邊個睇？

比d建議先啦

你收皮啦

認同要檢討要改善
但你個post將勇武定義咗做又激進又冇腦
分化緊和勇

勇武幫和理非set rb撤退
都俾你講到咁
分化post bye

收皮啦
大家屌還屌記得不推文

打撚埋左膠都唔割

走啦屌你老母

要割都係同你個左膠割

yellow object 完

黑社會出黎斬人果陣麻煩你出黎頂刀

咁你同黑警做咗朋友未

唉我屌你老母

你含撚啦都係去

不推文啦

警犬扮左膠

你真係無撚腦，打廢老嗰啲好明顯係狗扮嘅，只係儲緊彈藥一次過爆黑幕咋

P牌左膠
Block得

念力抗共？？？

不推文 分化撚

blocked 上一頁

樓主一開頭假扮黃絲再打一大段藍絲言論

高招

建議樓主睇多次鏗鏘集721
相信你諗法會改變

On9 警察暗角踢9人夠唔割 叫yellow object 屌你割乜9 同路人應該係提醒而唔係割蓆 你割得蓆姐係你唔係同路人啦

條友唔係衰撕牆
係踢人先俾人打
分清楚 前線唔會亂黎

Noted with thx

Set rb係好事，
但係私了同黑社會冇分別

偽得有進步 可改善
不推文

左膠真係仆街黎

5毛收皮啦
勇武冇同你割都執到啦
同人割？你邊位呀7頭

不推文回覆

我宣布大家除左直接屌林鄭屎忽窿
其他所有做嘅嘢都係失焦 都係一時火遮眼 唔理性

收皮啦你老母臭閪樓主 我割你就差唔多

shut the hell up

你睇清楚啦！好多破壞都係警察扮示範者做架！

躝屍拮路喇屌你老母

係輸都係輸係你呢D仆街度

On9

不推文啦屌

咁你躝啦

勇武的行為充分體現出克制
和理非人數少左主因係黨鐵

我作為和理非
不能上前線只因家庭負擔
我自己現時無法做的事
不會叫勇武手足做，因會令他們有危險
提供的方法 和 建議
應該以他們的安全為重
運動走向次之
觀感為輕

我絕對尊重前線
因為佢地面對的壓力、後果
比我大得太多
我無資格指責手足

希望你能更和善的提供建議
唔好從背後插佢地一刀

可唔可以推有用post 不推文啦屌 成日9post上熱門

認同唔好俾情緒控制
但不割
完。

612冇勇武 又何來取消垃圾會會議呀?一早二讀通過咗啦屌

想問有邊次係我地有［人地冇出手，只係因為佢「疑似」係藍絲廢老，仲要只係撕過文宣鬧過下人就主動圍毆佢］

再者 私了同私刑嘅分別好大 私了係因為黑警選擇執法 藍絲得寸進尺打同斬手足 私刑係黑警制服咗人仲用暴力去虐待手足

你呢種唔係左膠 而係冇腦嘅分化撚 你要割就割飽佢 好行唔送

差佬用公權力行私刑，同示威者報唔到警所以要私了，唔識分？小學畢業未？

左膠真係唔死都冇用 放心你由一開始都唔係同路人

收皮啦戇鳩仔
我都係和理非 而且夠膽講一定左撚過你
核爆都唔割
勇武bb唔使理呢啲廢話 繼續支持你

大家請不推文回覆

核彈都唔割

屌你老母 新城市果條仆街係踢人春袋先比人打
到宜家點解打鳩mtr?你訓撚左踢呀
721 811 831 係咪唔撚記得mtr點助攻呀
好撚大機會死撚埋人添啦

仲同我講私了類比私刑？
你係咪覺得法律制裁唔到班畜生手足就要比人捱打
有個巴打殘廢埋啦屌你老母

你唔係五毛就係垃圾 咁撚耐都唔識進化死撚左去啦屌
Block7你先

又係忠言逆耳

你係失憶定智障?
藍絲狗見做野冇成本咪恰鳩你囉
未私了前記唔記得有幾多人係牆比人打比人斬?
黨鐵點跪你睇唔到?
唔係佢洗搞到宜家地區得番街坊玩?
我地同白衫有咩分別?
我就真係冇見過示威者會無差別見人就打
你同藍絲有咩分別?
只睇行為唔睇成因呢啲咁撚ON9既野仲好意思話係自己友
總之XXX就唔岩
笑唔笑死
美軍又殺人日軍又殺人,美軍同日軍有咩分別?
同個極權政府對抗仲有潔癖係咪智撚障
你不如去同啲狗講唔好再打人,睇下佢打唔打柒你

不推文 pls

屌唔記得開不推文回覆

樓豬講嘢唔經大腦㗎？
正一on9仔博批鬥

P牌推唔到post

屌你啦

而家咪自衛囉，
你睇開TVB?

又係一件扮中立object

P牌完
請善用不推文

你就真係騎劫和理非 you don’t represent me

分化post bye
可以比建議
但永遠不割蓆

黑警寧願話係yellow object都要包庇
你少少野就係到割？

作為和理非

覺得係可以比意見前線手足

大家一齊為一件事共同努力做得最好

大家都想件事做得好好睇睇 贏盡掌聲 認為我地會自省同進化

但唔係呢種一黎就割割割聲咁難聽

我相信真勇武前線 係會理解我地和理非提出嘅建議再加以改善

而唔係你呢種偽和理非想扮我地

騎劫和理你非嘅係你呀 分化撚

不推文回覆

都唔知你真心定假膠
點解林鄭月娥次次都要特別講「一小撮人」/「部份激進示威者」啊，想分化啊。點解想分化啊，因為 United we Stand

對唔住或者我講得有啲直接

我文宣出過少少力，呢個weekend如果唔係班狗做得比我地更核突，根本好多野都好難兜。尋日拆新城市、前日拉的士個阿叔私了除左為發洩情緒外，有啲咩用途？

老豆搵仔就算事後起番佢底都係證明都佢有撕紙加挑機咋喎，點解仲會有咁大班人出黎話好野既？唔岩講就打，咁樣同班廢老藍絲有咩分別？

從來點解和理會支持勇武都係因為勇武勇得嚟仲有理性
搞黨鐵、私了帶頭打人藍絲、圍汪汪，無人會反對。實質建議恕我未夠能力諗到，我只係希望大家做野既時候理性諗下自己係俾情緒主導緊，定係幫緊呢場運動行落去

以上只係我個人愚見，希望大家可以繼續一齊行落去

冇錯 左膠永遠都係敵人

不如你update 下先，點解搞黨鐵同商場都問得出

弱L智，啲勇武唔同你割蓆你都執到啦blocked

ok
睇完你呢段野

我諗你只係表達得差

但我希望你知道

要割 好容易
要團結 好難

我明你想表達意見比前線手足

但講野嘅語氣同埋方式真係要改善

你都知前線手足好大壓力

多啲體諒同諒解 用唔同方法同勇武一齊商量更好嘅方法會令件事更好

乜都唔攪，坐係度叫有人會理你咩

屌 唔通下下都佢出刀你先可以打9佢？
家陣就係要話比班垃圾藍絲知
我地唔撚好恰 等佢地識驚 唔敢出手
所以你割乜撚野？

扮得都幾似 但臨尾句"左膠上"做多左

利申:最愛左膠王Heidi Chu 支持以武制暴 除暴安良 正當防衞

跟本從來都冇私了 冇一個左膠會甘願睇住前線捱打 分化撚請收工

我本身好撚左 就係比呢啲咁嘅人影衰晒

樓主係咪嫌老母太得閒？

Ok 其實理性俾意見 完全ok 我都覺得可接受，不完美，要改善。但係真係唔好下下話割 一割就真係乜都冇

我屌你老母啦
仆街
你收皮啦
你點對得住死左嘅義士呀
不如你宜家去禮賓府跪喺度同林鄭講
我接受曬你啲嘢我哋唔搞啦以後
仆街

提出有用既建議出來大家一定接受
對住武裝極權，我就覺得勇武抗黑已經係低成本起到阻嚇作用
敵人永遠冇底線，大家乜就唔做就只會處於被動
我個人就認為兄弟爬山各自努力
手法唔同目標一致
不割蓆先支持到大家行落去！唔好忘記今天我。。割蓆捉鬼結果下場係點？

訓撚左呀? 黨鐵同黑警夾撚埋,唔打佢打邊個?

屌你老母啦
你啲條分化撚
你含撚啦
淨係同你割
仆街睇到嬲
你不如叫啲勇武以後企喺度比黑警射唔好走
比藍屍打又企喺度
唔還拖
佢打到你傷你先走去打佢係咪？
咩叫禦防性措施？咩叫明知比人打會先下手為強
你左膠係你嘅事 唔好話割
死仆街 核爆都唔割呀
支持私了
不完美 可接受 要大大改善

大家起底自己判斷

不推文

記住 不割蓆
有咩味賽後檢討 反正有排玩

Show Blocked User - Blahbahbah

你見到勇武行得太前 咁點解你唔追上去？
定你都承認你係拖緊後腿？
定還是又想挑起內鬥？

左膠見一次打一次 邊個再勸交 實打撚埋佢

哦

咁你想點做？屌完要俾意見
否則無任何幫助

呢啲垃圾post就收皮啦
阻住曬睇928 929 101 行動post

同愛與和平感化黑社會囉

老實講依家好多人，特別係30歲以上嘅，其實只係被逼不割蓆，而唔係真係認同勇武嘅做法。但係咁樣係咪真係sustain到呢？

大家block人之餘，都希望可以一齊諗下場運動應該點行落去

一言堂真係幾恐怖

第一個堅嘅回覆就講咗我心聲
話勇武行得太前喎 其實係(樓主所指的)和理非行得太慢 無進步過

割咪走囉 為左大我連少少野都接受唔到 憑咩要人與你為伍

垃圾左膠要割

人地上下街和平抗爭就得係因為人民早日會將民選政府拉落台
獨裁中港共你齋和理非黎有撚用？
黃背心燒狗車都有贏喎

怕死唔係罪，大把崗位可以做
一句割，再乜都唔抗爭，垃撚圾唔好阻住晒

左膠唔該你上去同前線食一棍先
睇下到時你重阻唔阻膠得出

唔認同要自衛還擊唔一定要割蓆
割蓆又唔一定要開post公開割蓆
割蓆唔一定係鬼，但公開呼籲人割蓆就九成係鬼

一日唔割蓆大家仲係一team人，都仲會機會修正大家行為
但一割蓆即係無再諗住比機會自己友同香港

我唔認為勇武暫時有打錯人，好多都藍絲出手先
就算有打錯一個半個，我都信佢地一時犯小錯
我信佢地本質係善良，人難免犯下小錯
相對政府同黑警既邪惡，我更加覺得唔可以比機會佢地甩身

On撚9
邊撚個喺前面幫你擋刀擋tg啊
到你比人踢下面非禮咪撚嗌
驚人講咪做多啲文宣解釋囉
我做緊喇 你做緊少少又有幾多啊

利申 體能垃圾和理

你叫得自己左膠，真係唔該你同出面左膠學下野
今次我親眼見過當年俾啲本土撚狙擊嘅左膠領袖都重會去現場
人地未必同意前線，但簡單沉默各自爬山就可以
好似你咁高調割乜柒？最慘係，冇人想知你割唔割

依家係我地割你，唔係你割勇武

左膠死全家

收皮啦你，係咪狗扮人係度放風啊？
單機啦你

帶風向

唔好再覆啦，專心Twitter 文宣，理佢仲浪費時間

你好撚嬲？有咩資格嬲啊
落場食一棍先啦

你覺得二百萬入面係連登仔多定和理非多？
有無望下bbc, cnn最近報導呢場運動既轉變？

你覺得無問題既話繼續圍爐

唔好封鎖佢,等樓主post乜嘢我哋都留言提醒大家

唔係針對 但每晚都發現好撚多P牌開post嘗試帶風向
你打咁大篇野就係想屌勇武？唔好意思 個意圖好明顯呀低級分化狗

勇武 + 和理本來就係一體 不分你我
我都好想知由幾時同邊個開始問人割唔割蓆成為左一個風氣
你有冇見4點啲鳩up sir割蓆？唔好玩啦 用一隻有道歉意思嘅詞語都冇呀 無論點荒謬 佢地都可以滿口歪理咁去撐 為咩？為士氣呀
你試下聽日有大狗出嚟講有一隻狗仔要停職或者要接受內部處分你睇下會點？

前線冒住生命危險
冒住可能坐10年嘅風險
冒住比官司纏繞一段時間而未必返到工返到學嘅風險
冒住比深藍屋企人知道後連屋企都冇得返嘅風險
冒住日日都比狗咬嘅風險 精神壓力極大咁生活

你呢？你放棄左啲咩？你有咩資格鬧佢地？
個個都想付出最少 收獲最多
如果個個都做和理非 場運動可以去到今日？
一百萬人行完 二百萬人都行完 跟住呢？政府即晚notes with thanks你 我會如常二讀
勇武知道和理非唔會或者唔肯行上前 唔緊要 佢地上 因為依個係大家嘅屋企 我地嘅根
有得揀 多人做勇武嘅 又洗咩班細嘅上前？
我日日都睇大量post 覺得其實勇武好簡單 佢地冇要求和理非上戰場 只係希望當佢地回頭望嘅時候 仲係一樣 有咁多和理非企喺佢地後面 支持佢地 同佢地講句加油
佢地要嘅野唔多 因為除左發夢 佢地平時就係諗點樣維持自己生活 點樣唔比狗捉 或者諗下一次點做

最後 你要割就割 我唔覺得有好多人對你觀感有興趣

利伸 每晚都會上連登屌盡所有分化撚/ 風向撚
希望大家唔好block依啲人 見一次撚一次 再加不推文回覆 屌到佢地懷疑人生就得
唔想因爲我地block晒佢地 班廢物同廢物互推, 自high 冇a/c嘅手足可能唔知 以為連登變了

高度道德潔癖
他日到你出街比人拉唔好怨
block得